
                      Antes de nada, a los que se esperen una película de terror extremo, que se vayan a ver otra película, básicamente porque "Maldita Navidad" no ofrece ni os va a otorgar eso. Un buen comienzo, introductorio, en el que se nos cuenta el tema alrededor del cual gira la historia: un niño que conoce la verdad (la cual no voy a contar, por si acaso) sigue creyendo en Santa Claus, a diferencia de su familia. ¿Y qué pasa cuando todos pierden la esperanza en la navidad, su espíritu, su tradición y su emblemático personaje?
Llega el demonio que nos enseñará que nunca se ha de perder la alegría y la emoción de estar en familia.
    Ciertos momentos de risa que dan un toque familiar CLAVE a la película, y ciertos momentos de terror o escenas "bastante" gore, lo cual lo convierte en una película para todos los públicos, que podrías ir a ver en familia perfectamente, la cual enseña una maravillosa lección: "Nunca pierdas el espíritu".
La película transcurre como la mayoría de las películas de terror lo hacen: